港人貪免費旅遊 冒險帶貨闖關

免費旅遊本身就係一個局

港人貪免費旅遊 冒險帶貨闖關 日警告：走私黃金隨時坐監 |

【本報訊】隨着近年日韓成為港人旅遊熱門首選，有走私黃金集團覷準機會，藉大搞「三日兩夜免費團」或「日本水貨團」，以包機票、酒店及賺取報酬，招徠大批學生、情侶報團，實質引誘團友走私金條，結果在入境日韓時遭扣押。《蘋果》發現去年日本海關截獲的294宗走私黃金案件中，竟有近一半來自香港，日本駐港總領事館警告，走私黃金屬嚴重罪行，旅客隨時被判監。

記者：黃學潤 郭美華 張軍

屌鳩大陸西 原來最鍾意走水貨係香港人

估唔到台狗都講到人話

咁就叫最鐘意？
支那五毛踩港狗

我覺得句野懶有深度，十足廢老口吻